沙利：歐聯席位好重要咩？

【Now Sports-體育】時近季尾，歐聯席位爭奪戰進入直路，但車路士領隊沙利卻指，是傳媒誇大了它的重要性。
歐聯這個歐洲最高殊榮的賽事，獎金極豐，而且是不少球員夢寐以求出戰的舞台，但曾兩度帶領拿玻里出戰歐聯的沙利（Maurizio Sarri）表示：「我認為歐聯的重要性是傳媒吹捧出來。」
他的理據是這個賽事需要運氣：「當然這是一個在歐洲甚至全世界都很重要的賽事，但要踢得非常好，同時要有運氣，才能夠身處其中。」
車路士現時有兩個機會在來季重返歐聯，一是殺入英超前4，二是贏得歐霸盃冠軍。他們在聯賽現排第5位，跟第4位的阿仙奴同得66分，比第6位的曼聯多2分；於歐霸盃4強則將鬥法蘭克福。
沙利坦言不會在二選一，但表明希望贏得歐霸盃：「不是為了晉身歐聯，全因這是重要的賽事。」

煙蛇所言甚是

躝啦仆街 用契仔

歐洲霸主

歐聯奬金呀
你唔好出人工吖笨

最少 有錢分先
唔入歐聯 邊同到第二個聯賽班霸踢過 較量吓